(共和黨) 前總統老布殊: 「克林頓是我的好朋友」

共和黨前總統+民主黨前總統

George Bush
@GeorgeHWBush
Special visit today with a great friend -- and now, a best-selling author. Luckily I had a freshly laundered pair of @BillClinton socks to mark the occasion.

1:58 PM - 25 Jun 2018

張圖好gay